condom黎講 勇武似啲定醫護似啲？

罷工無人罷
公會冇人入
個個當自己隱藏人物
只係識打卡 share 呃like同埋眼神防守大法
早排就upupup
最近就2盒thx
垃圾黃屍狗
廢撚到喊
搶米搶口罩搶紙巾搶機票就叻
時代革命？收皮啦廢青

我覺得兩邊condom力一樣

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

嗯

負評黃屍狗不願面對

冇分別 都係condom

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

醫護condom包唔穿
2盒 thx

一盒勇武dom一盒醫護dom
兩盒 thx

邊個衝邊個就係condom

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

點入會？

一樣

勇武拉左家陣上庭啲手足咪又係冇人理，同醫護一樣俾人擺上枱

6點 停止罷工
明日生活如常搶口罩

兩盒condom thx!

Welcome to Hong Kong

要人!!!!!

香港人

加入警察 就入到入林總統協會

不用分得那樣細